波蘭佬來港 被自殺無人講？

一名波蘭藉男子 (25歲 據報導) 於21日凌晨於港島九如坊酒店墜下，送院後死亡。

推

推唔郁

1/10

支共真係殺人如麻，點解無人出聲，死下一個，死下又一個

2/10

3/10

Fake news

4/10

5/10

6/10

又添一宗血案

又係全祼
又係無遺書
又係得好少血
加全身瘀傷
希望佢屋企人會追查真相

呢排其實好多被自殺
自己google墮樓新聞 全部無可疑

唔係被捕嗰個

唔係被捕個個
已fact check
被捕個個讀國際學校 半英國混血

利申 小學同學

但又係赤裸多瘀傷

除佢衫係因為唔想留低生物上既證據 ，呢樣野令我諗起點解黑警咁鍾意叫人除哂衫搜身，一來為左玩尻示威者，二來係為左送佢一程無手尾跟做好準備？

都唔知信唔信你好

被捕個個唔係波蘭人，咪再傳fake news